【0805 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

Hi

屌

hi

係！各位網友！ 政權打手入黎維穩啦

Lm

基本料：
※截至尋日午夜12點 有3672宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計3673宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0804 0000 確診個案：3397 → 3672 (+275)

Diu樓主屎眼

男扮女

聽日俾你

屌你老母唔覆

LM

呢個星期好難過

85

福氣到極點啦香港人

呢期你玩讓賽?

記者 可唔可以問而家確診者到訪地址/工作地址都唔齊，最新只係更新到2/8 ⋯

會唔會令到嗰啲餐廳唔能夠喺短時間內消毒而令有大風險傳染俾人🤭

屌 樓豬唔撚覆 扮撚曬野啦而家

死亡+1

問下鄧炳強係咪中

記者記得問鄧炳強係咪中招！！！
（pin this)

睇得多劉醫生，自己講野都er埋一份

大

樓豬update好慢

樓主一定話手頭上無資料

@武漢茶

Dr. Lau again?

早左派紙喎

lm

成個星期呀頂

今日問題：
1. 跟進土瓜灣街市紅磡街市環境， 貓，老鼠樣本有結果未
魚佬有無袁教授所指嘅啤一啤聚會？

2. 初步確診

3. 一日由危殆變出院嗰個case (唔記得case no.)

又80？

今個星期都係

中位數 84.5

大1.95
細1.85

可防可控

派咗紙

推

好意頭
之前就永遠100左右 而家就8X

出咗85以上啦，蝕死你

國際快報

- 澳洲維州確診及死亡病例創單日新高 提升防疫措施
- 東京家內感染個案上升 籲避免共用筷子牙膏等物品
- 東京新增263宗確診病例 連續9日逾200宗
- 全球死於新冠病毒人數突破70萬人 ( 熱狗出來面對 )
- 意大利估算約2.5%國民有抗體 其中近3成人沒病徵
- 美衛生部長下周訪台 1979年來最高層級
- 美國藥廠研發的疫苗在首階段人體試驗取得正面結果
- 巴西新增逾5.1萬宗病例 累計逾280萬人確診
- 巴西總統府總秘書處部長確診 為第8名染疫官員
- 法國科委會警告秋冬或出現第二波疫情
- 菲律賓增逾6千宗確診破東南亞紀錄 今起恢復封鎖

細

預備ON9問題

連續幾日疫情下跌 幾時會考慮放鬆限聚令

睇嚟係細

72

今日咁快手 咁肯定又回落

記者記得問鄧炳強係咪中招！！！
（pin this)
推

hi遲左入

好意頭就88

隔離post有tg group話PK鄧懷疑中咗
記者有冇得問下

本港再多一名新型冠狀病毒確診者病逝，累計死亡病例43宗。 新增個案是屯門康和護老中心的86歲男院友，有長期病患，上月29日發燒及氣喘，入住屯門醫院，病情持續惡化，延至下午3時左右離世。

今日蝕死聽日殺番

Linda 係我既, Sara 都係我既, 樓豬留番俾你地 hi

買89

君君同茶茶

笑死 邊位巴打呀

買83

冇2件仁醫，此po太慢

鄧炳強有無確診

日日都80，呢80可能已經係前日既80，慢慢搣quota
晨早印好晒啦

4. 鄧炳強中招係咪屬實

CCTVB：高峯期係咪過咗？疫情係咪已經受控？

警察一哥呢

出場

85宗

8月4日00:00:00至23:59:59，多85宗確診個案

哇 有無咁撚準

還我Sara and Linda

準確！

疫情已完啦仲開, 開黎托咩

蝕死你啦

每次聽到張竹君嗰名 條底褲就濕晒

Cable好準

答案：我手頭上冇資料 請問返有關部門

君君來來去去都係黑/白 外套

升升升！

中都唔話你知

有線呢期出cheat

果然係計好哂數 日日都差唔多

3宗輸入
82宗本地

有線又中

中午距離截數時間已經過咗12個鐘，數幾多宗有幾困難？

樓豬自己放料啦

82+3

收晒料 可防可控

明明以前好撚唔準架

jump

呢幾日想樓豬君君轉咗死性又咁準時

cable係咪有線人收風架？
咁準

樓主入埋有線做

即係放畀有線

local升返
有事了有事了

等下個禮拜

台灣返嚟, 本身家居檢疫, 轉過酒店想離開香港, 想返檢疫中心再 check 陽性, 有機會係本地個案

依家起碼有成朝收風
上一晚12點就cut人

公務員袐撈

7x 初步

70多宗初步

日日都80幾真係好難懷疑

(49宗本地有關連個案 33宗源頭不明)

鈕祜祿·甄嬛同有線咩關係

樓豬好鐘意著黑色

CHP從善如流，中午肯俾個數傳媒

>70宗初步確診個案

七十多宗初步

又上返晒去

Linda牙

85確診 7X 初步確診

又升番 幾時有尖做

聽日又過百....而家初步都7X.....

又上返

等睇記者問一哥有冇中招

85宗確診
3宗輸入
49LINKED
33UNLINK

7X宗初步確診

感覺全世界都係星期四最多

要半個月後先再J到雞仔聲

我想同囡囡共進晚餐

70幾初步姐係聽日又過百

武肺真係有排先完

竹君會唔會要開成一年記者會

Star Global +6

果然星期四五就升返

又係著呢件起咗毛粒嘅黑色褸
樓豬君君真係慳家

帝京酒店

李鄭屋順寧道敬福護理院+5
怡安閣「Star Global」直銷公司+6
3689 3711 3712 3721 3730 3755

傳銷雞去酒店培訓

點只一年咁少

硬係覺得聽日最多都係9X

酒店培訓群組？

聽日又過百

Star global 又中多6個
有potential 爆落去

陪瞓

聽日過百了

前幾日weekend技術性調整

得 85

武漢茶專心過你

star global 有人去過 帝京酒店 培訓

0731 Star Global員工去過帝京酒店training

講到呢點，HA都會換下人，DH其他人死晒?淨係得竹君一年長期擔正?

樓豬今日著得好formal

搭單：
1. 依家一日驗幾多，喺邊度驗？ 中國團隊有冇幫到手？
2. 慈雲山收咗幾多樽仔，驗咗幾多？
3. 老人院個案都有好多，老人院會唔會有個大型檢測？
4. 仲有冇等候入院嘅確診者係喺屋企等候？

爆多d,成年wfh

下年補假放足番一整年

屋企人、朋友群組+33

直銷？ 搞咩會中咁多？唔通

7天平均值連續3日下跌

完左疫情 補假有排補

呢間今鑊勁啦
全港最大群組有望

點解樓豬係祝君

呢件唔靚

快啲死曬咪斷鏈

直接體液傳染

連燈仔見到3位數先唔會懷疑
bomb 返上去大家開心

等睇cctvb問趨勢

外傭播菌師

唔連續一星期回落到個位數，你都唔使諗！

傳銷左武肺

pk tang留言

班雇主gg

係第幾代傳播

直鋪咩事

唔知政府工會唔會又延多一星期WFH

尋日初步確診先50宗
一黎就確診82

小強5月至今都未出嚟
有冇記者關心下佢

好大機會要

等睇人問係咪代表疫情好轉？高峰過未？

唔奇，佢係CHP 傳染病科負責人

係時候變每日關心小強

PK Tang日日都召喚樓豬

點解呢幾日咁準時，搞到我miss咗

#3664
印籍傭工
0720 離開顧主
0722 - 0723 住宿舍 (WAN CHAI) 有28人共住
0730 - 0731 CWB容譽
0801 唔舒服

玩玩下佢地成個8月都WFH

劉醫生

你唔準時

HA：尋日早上9時至今早9時多157宗呈報個案

157 呈報，少咗

pink lady

無wfh 的話唔該同我開番gym

茶茶今日順左喔

因為除褲冇出尼

正，大把OT錢

樓主驚咗連登仔

你真係好撚煩

印傭群組會唔會就咁出現?

劉醫生好型呀，想畀佢瘋狂抽插

呈報同確診唔太大關係 冇病徵又唔計落呈報

個位都無咩用, 要零先有用

就er,由尋日呢，er就…......

今日冇上連登

印印播毒師

聽日多過140個確診個案先屈得到

武漢茶英文唔掂喎

初步確診死亡

確診數字明顯下趺 公務員係時候番工啦

keep得都幾好

初步確診正亡？

CWB商業大廈

又唔過日

點攬炒 ？

印傭宿舍爆就大撚鑊

皮膚好白滑

少左講姐應該

讀得醫 英文邊有可能差

佢隻馬仔有上連登，話比佢知有連登仔日日恥笑佢

28個傭工已經返各自嘅僱主到

專心開會

bomb

劉醫生好型呀，想畀佢瘋狂抽插到披頭散髮

呢度有冇劉醫生fan屎

康復:17幾

28個家庭群組

柯佬唔掂

174康復

唔gur?
公務員係最想武肺爆

你樓上

no都冇就死咗？

一路插一路errrr

174人出院

#3664 印藉外傭
20/7 離開舊老闆, 之後搵工
22/7-23/7 住灣仔駱克道宿舍, 同住有 28人
30/7-31/7 銅鑼灣商業大廈 (傭裕?) 住過, 同時有4人
1/8 開始唔舒服

果4個人連同工作人員 要檢疫
至於果28人, 分別去各自顧主, 要搵返名單, 聯絡外傭和顧主

痴女/gay發現案

標本

Wow 屌

下星期要等linda化妝，可以搭9先準備開電視

yes

沒事兒

連登仔會扮睇唔到康復人數

45人危殆
53人嚴重

點會, 點都砌到8X 單, 有多咪再留聽日

成班都係支那狗，正仆街！

28個中，再每人傳3個，
過萬不是夢

cls

唔知條j白唔白

負壓病床 1222張 使用率72%
隔離/負壓病房 668間 使用率76%

17X出院咁多

茶茶

抗疫成功

咁又點？

要試過先知

笑哂

J住linda先

著返唔係西裝就唔型架喇

老人病房仆街了

有黑眼圈

點唔延
之前幾十宗都要wfh

復陽播毒師

直銷抗病毒香薰 香薰有保護性 唔使帶口罩

措施有效，所以要 keep 住做，唔可以鬆懈

有冇記者問張竹君幾時生日

mk仔最好冚家剷

Pin

有 er er sir
衣家有 er er 醫生

er....唉呀....er...射左啦

咁老實 可能仲係青頭仔

鬆弛有度

繼續 WFH

唔趕人出院邊有床呀

冇追post 點解叫武漢茶

銅鑼灣商業大廈 傭譽僱傭中心

同問

出院人數持續高過入院人數
好明顯有排都唔會爆

加埋星期日出去聚會

忙緊

宿舍喺灣仔駱克道健樂護理

自己睇返post#63

伸手黨

唔想知啊

我都係咁話

下一步就睇下會係持續向下定打橫咁去

但數字再繼續下跌就可局部放寬
例如容許晚市堂食

好痴線

我返工冇所謂呀
但唔該佢地唔好成日打黎問我野但我覆唔到佢地

茶茶又開始緊張

痴撚線

界定為密切接觸嘅”者”

黑人隻腳板底會好白
白人條賓州會好黑

又一齊食飯

變gay post 咩事？

AWE 114

唔怪得知茶茶又開始ererer

大家睇得多啦a夢多

醫生好緊張又漏口

Er 夠未
屌你

可能俾部份處所開番（例如美容院）

晚市有排等

早洩

可能同佢條tie差唔多色

真係星期一二係假象
到中後期見真章

～150人鯉魚門社區隔離設施

班大陸專家可以躝返返大陸未

ERER ERER ERERER ERERER

ತ_ತ

新standard

咪嚇親武漢茶

agger 長袖嘅話好睇啲

美容院最低牙力
明明都冇乜事發生但就搞著佢

我覺得唔好放人數都 ok, 反正人唔會多得過 lunch time
我想開始 gym, 呢幾個禮拜响街度做好熱...

有抗體=放心返屋企

龍門已搬

劉醫生有睇post

太快鬆又會有班人衝去死咁中招

劉醫生，我進來了！

唉冇pink linda 同雞仔聲，咩都j住先啦

共150人去咗亞博
114人仲住緊
~25人轉送醫院
12人好返

好似俾老婆含 咁緊張

應該自我隔離多7日

今日係好態度mc

搬龍門 總之易左冇事就出院啦

我想做facial 呀

龍門任搬

連登d人好恐怖

個人認為<30都已經非常安全，不過好多人唔係咁諗

強烈譴責武漢茶

駱克道...........去做雞呀?

想開返晚市堂食打邊邊呀

7x初步確診
聽日係咪又會破百

戲院都係
唔洗除口罩+冇身體接觸都要封

70幾單初步，聽日應該上返過百

劉醫生，我準備好喇

君君結左婚未？
佢咁工作狂，老公一定會咋型(如有)

股票咩屌你

ｈｋ０１: 係咪回落

未
留到2046

係咪預備有新既家庭群組

01出動呀嬸又問回落

01行開啦屌你老母

又問回落

佢個grade好似無OT錢

而家2047左喎

好似日日都有人死。

01: 係咪有回落跡象呢

又問trend

又問回落 垃圾01

我想做gym呀

每日例牌ON9問題，樓主下次自己報定答案

屌鳩佢啦 樓主 日日問係咪回落

Hk01用咁多錢請記者，請返黎都弱智？

unlinked跌到0先係最理想

又唔好咁講 駱克道好長

張竹君: 印傭 22,23/7 住過 灣仔宿舍, 我哋都有啲擔心

屌今次到支那01

hk01記者掟佢出去

唔弱智係入唔到01做

gym都係
今次沒有爆發群組都要封

尋日醫院呈報個案都少左
聽日可能都僅僅過百
係跌緊，但唔夠快

我等緊tvb 問 係咪已經到達高峰

個傭工其他時間做過咩仲查緊

唔弱智唔做得共媒

幾時先可以上返過百

好想攬炒
大家一齊死

7x初步

雖然日日有病人離世
但最需要醫療資源嘅危殆同嚴重病人數目仲係上升緊

SIR model 個樣係咁...

邊個又話拎支咪掟9佢

樓主: 今日都七十幾初步啦 屌你

平時返屋企會同老公瘋狂做愛輕鬆下

駱克道尾有啲乜

都好大機會

一陣又到CCTVB 問過咗高鋒未？

政府防疫有冇用？

新加坡外勞宿舍

記者朋友幫手問中大宿舍單傳銷狗case，
有幾多密切接觸者，有冇喺學校參加過聚會

日間: yes!!mum
夜間: no!!sir

cctvb全家死未

第二波有嘛
戲院同美容院真係慘
但SALON又唔洗閂嫁喎

10天移動平均線

聽日可以

可能99咧

TVB 又問

又問水晶球弱智問題

屌你老母問回落未個班記者

個腦是咪裝屎

唔知聽日邊間媒體會問「數字回落」

有冇機會再次反彈呢 個疫情

on9 tvb

好多南亞雞

Tvb真係唔識架喎

CCTVB

次次70幾初步確診第二日都係過百

tvb又問屌你老母

tvb

最大同志討論區

唔問趨勢，問反彈

TVB : 連續三日唔係三位數, 會唔會有機會反彈?

勁呀, 居然問反彈

今日7x初步
聽日好可能又破百

Tvb hk01

啲記者都係照稿讀嘅

飛髮可以帶口罩

tvb真係弱智架喎

印傭係咩事？

君君：梗係有機會反彈啦！

死多啲廢老

多啲人感染
咁就高興

開佢波啦樓豬

個病毒係咪變左種 係咪好犀利呢

我覺得記者你個智商犀利D

屌 真係問 反彈

Jip

今日樓豬有新3

會唔會反彈？
點撚知啊

記者朋友請幫手問: 點睇大陸有第二隻病毒(新布尼亞病毒)爆緊?

gym 限兩人 你濟唔濟

老公一路屌佢 君君一路話冇資料

啱啱個星期日
照舊

//在旺角洗衣街的行人天橋，橋的兩旁亦成為外傭聚集的地方，有外傭將口罩拉下與朋友聊天，有人就在地上弄食物，天橋熙來攘往，期間未見有執法人員到場。//

知你哋唔想問趨勢，所以改一改字眼，但係都同一個意思

君君答梗係會

千祈唔好咁快完
一定要玩到入秋

到時肯定狂爆發

屌你老母不如放多個位搵個財演上去做預測啦

點解可以問會唔會反彈
叫人預知未來？

問未來
問楊天命啦

TVB日日都問

君君心諗 知我就唔洗坐係到

整甲脫毛呢啲都得既姐

今日疫情專題個標題
樓主: 疫情有機會反彈

真心煩 可唔可以用下個腦咁多源頭不明都要問回落

君君： 用下你個人形豬腦先至發問問題啦

增85宗確診 確診離職外傭曾與30多外傭同住宿舍

● 一名離職印傭確診，曾經與三十多名外傭同住宿舍
● 旺角Star Global直銷公司多6宗確診個案
● 其中一人從台灣抵港後，在酒店接受強制檢疫期間曾經轉酒店及試圖離境，被截獲轉入檢疫中心，期間確診，列可能本地個案
● 增至43名確診患者死亡

原文網址：

冇資料丫拿....啪.....丫
冇資料丫拿....啪.....丫
冇資料丫拿....啪.....丫

樓豬

旺角怡安閣Star Global直銷群組，增6宗確診，公司有部份人曾於上星期四，到旺角帝京酒店接受培訓，防護中心需要再作追踪。

原文網址：

tvb真係畀抵人屌 一係就問趨勢高峰 一係就問政府防疫有冇用

劉醫生講野好大聲 好似有返D信心

記者朋友
幫手問下民賤聯何漢文case number

科學點解無得預測？

李鄭屋順寧道敬福護理院，新增5宗確診，包括4名院友和1名護理員。而早前有確診個案的黃竹坑東華三院賽馬會朗逸居，再多一名院友在原址檢疫期間確診，患者的病毒CT值高，已經驗出有抗體，相信是在院舍出現首宗確診時已經受感染。

原文網址：

衛生防護中心又指，一名在上星期一從台灣抵港的人士，接受家居檢疫期間轉過酒店，亦一度嘗試離境，最終被截獲並送往檢疫中心，在星期日驗出對病毒呈陽性反應。防護中心仍在調查患者去過的地方，估計患者可能在本地社區受感染，因此未有列為輸入病例。

原文網址：

一陣東方又 loop

問下跌, 問反彈
下個記者係咪問, 疫情會唔會持續??

係咪已經過左高峰

劉醫生係毒撚黎

一係高一係低 你想佢點答？

去埋酒店陪訓

點解咁講

防疫做得好唔好 有眼睇啦

日日係度ERERER

明明係老婆奴俾老婆食住同埋俾個女恰

唔除口罩咪至多唔做面囉
呢個政府最鍾意一刀切
脫毛唔會危險過街市買餸囉

條J好白

tvb收檔啦....武漢茶話你知香港野係好d架

唔好睇佢咁樣呀，佢夜晚喺床度就會變得好淫

口窒窒

啱呀，真係唔想咁快完

咩叫社會醫學
Soc Sci 溝 Medic變瀨尿牛丸？

醫生你講咁深濕尻CCTVB 記者點會明

問完未呀TVB

聽日要上返100呀

集氣

咩心態

當你確診有UNLINK呢樣野既時候已經冇可能預測

你唔知佢點中 唔知係邊度中 唔知邊個傳俾佢 唔知佢傳過俾邊個
唔知將來每一單UNLINK有冇機會再做成爆發

當你見到耐唔耐有D ON9群組出現 點預測
邊會預測到有班ON9傳銷群組會唔戴口罩開會

原來結左婚有埋女

入面件恤衫

講咁多cctvb都唔明嫁啦

繼續WFH

鼻咽試紙好似係大陸諗住黎香港做果種

有心既一定唔會上100
佢最多咪再啲數擺落後日

30/7仲陪瞓培訓？
痴撚線

照屌

冇fc呀
d人咁講咋

照畀佢屌

又係3題變3方面

其實有機會係台灣受感染⋯⋯呢幾日台灣嘅情況有少少似七月頭既香港

唔想七條支那人黎到就回落，被佢地打晒飛機！

仲要條數又早截 點控制佢話事姐
咁多單 就算醫護都知唔哂

肥妹仔

可能主要搞傳染病同公共衛生呢

帝京酒店接受培訓,好淫亂呀~~~

明報條問題 預備又係萬能KEY

相信唔係院內感染

毒撚又點，一拎張醫生症出黎，大把女爭住含

跨境司機工會見中聯辦要求內地放寬入境限制

呢d 親共組織就知同偽政權傾黎都曬氣，直接叫你大佬出黎

君君張枱太細！

仲要係精神科

加返網名 鈕祜祿·甄嬛 上去啦

幾時開番晚餐呀屌你
回落左喇

搵狗查印傭

搵咗舊僱主做測試

香港連登討論區會員

0724 - 0730
未知去過邊

幾時開返美容院呀屌

搵狗方翻譯 緊係溝通唔到啦

就sh算

又撥70幾單去初步確診
笑

街市環境檢測, 初步知道係陰性

狗識英文嫁咩

中國生物位於北京滅活疫苗生產廠房可隨時投產

香港人白老鼠

宿舍應該共用設施

派樽驗到嘛係unlinked

例如紅磡街市個D

寬"廠"

醫務台 台主

紅磡、土瓜灣街市未有新確診

最緊要惹落d狗度

印傭單嘢好大獲
好大機會係dormitory type

開始口窒

防護中心通報，一名上星期六發病、昨日確診的印傭，在上月20日離開舊僱主後開始找工作，上月22至23日，曾經住在灣仔駱克道的「健樂護理有限公司」宿舍，當時同住的28名外僱，現時已經各自在自己的僱主家開始工作。防護中心會要求公司提交僱主名單，以安排為有關家庭做病毒檢測。

這名印傭亦曾住在銅鑼灣商業大廈，與四名外傭同住，防護中心仍在調查她在上月23至30日的接觸史，提醒僱主留意，但指由於已經過了兩星期，如有僱主受感染，都已經發病。

原文網址：

每部機限兩人就ok

佢哋要sound bite

樓主其實好懶
要人問先肯贈幾句評論疫情
有時一日三十宗輸入個案但無unlinked case都唔開記者會

有蠱惑成五六日都講唔到去邊

警方表示留意到有網民在網上發布假消息，訛稱警務處長鄧炳強感染新型冠狀病毒。警方嚴正指出消息毫無事實根據，純屬謠言，嚴厲譴責別有用心之徒唯恐天下不亂，必定嚴肅跟進。

原文網址：

其他既培訓活動 我聽完硬係覺得有D意思

可能去做雞

張竹君：新增加案多近日才發病 或致更多傳播

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，雖然本港連續3日新型冠狀病毒確診數字跌至雙位數，但單日仍然有80多宗，而且新增個案都是近日才發病，有可能引起更多的傳播，疫情有機會反彈，因此社會仍不能鬆懈。她又認為，根據病毒的潛伏期，仍要再觀察多一兩星期，才知道疫情是否紓緩。

原文網址：

潛伏期好撚長

緊係想多D確診...

又mon po
好唔認真

其實應該
我哋太受大陸影響
下下要零確診

問武漢茶

公司有部份人曾於上星期四，到旺角帝京酒店接受培訓

點解呢個群組
爆得咁勁
但「員工」唔洗隔離？
仲可以繼續「培訓」？

防護中心有冇跟進d員工？

唔使講到咁明啦

培訓定陪瞓

平時外傭坐係度等人請

有冇Sara，Linda

唔戴眼鏡

幫外傭大規模檢測啦

同今日一樣嘅西裝

咪好似之前D地盤咁

成日有人上黎話地盤有爆發但冇人理冇人講

戴眼鏡靚仔好多

有得揀咩
我仲嫌佢到今日都唔投產添

唔好再J我

好老

個樣咁縱慾過度既

有無link？
想睇佢訪問

頭先咁專心，而家又mon po

唔通話你知民建聯唔俾講咩
未擺得切啫

UNICEF都有

蘋果問聯合出版果單

求下個疫情，聽日快啲過百啦

最好遲啲上返200

有西屌唔通唔屌

睇嚟怕醜仔都好慳家喎
係咪俾曬d家用老婆用

專心聽你地班記者啲低汁問題

樓主同茶茶帶口罩之後順眼好多

原來都好多聚會

我最愛腦婆

上房推銷

Star Global
- 帝京酒店, 確實數字重查緊, 會搵朋友上嚟聽 推銷

毒撚係屋企最安全

文青

佢冇讀錯

UNICEF3613

唔係個個識得對方

樓主差在未講到明係老千堂

睇住出面啲廢老點死

仲唔係傳銷？

個案數目: 45 + 6

冇事喇

對唔住 樓豬

5點先上嚟？作死呀

傳銷群組累計>50單

好似曾志豪

又係LAG機男翻譯

可能同袁教授一樣有10幾套同款

今日專心聽你地啲問題呀

umumumumumumumum

終於有女記者

個翻譯講野仲疾過我

開番游泳池啦救生員失業好慘架

同埋睇埋傳銷撚

駱克道375

印傭宿舍 係 灣仔駱克道375號

要死多啲

跑贏其他群組

灣仔福基大廈

留意到今日樓豬著新衫

Yes! Because they…they…they are…

失業嘅何止救生員

本身已經 累計至 45？

即係 富士大廈 旁邊

上兩個禮拜
網傳第三波疫情由免檢疫人士引起 正苦：純屬謠言

怕醜仔 ： 始終一次 好緊張

睇下會唔會中回力鏢

係誤解

唔敢答大陸無牌檢測

起碼51

有記者問咗？

樓主：I don't have any comment

台灣走佬

台灣走路嗰個

走佬

走佬去台灣

又做少咗測試?

展覽撚半年冇jobs，堆event公司開始執笠

旅行社都開始死，有啲出名嘅都已經財政困難

準備乞食啦

From HA 2016

培訓

個女完全餅印

佢應該係咁多個裡面最後生個個

全家都好幸福

哇屌，真係

社會醫學同預防醫學都係公共衛生嘅舊名

一仔一女

一出世就贏在起跑線

富士係咩嚟

富士大廈是港島區享負盛名的一樓一鳳樓，每逢打工仔下班時間，大批嫖客爭相前來幫襯，不少客人更要在後樓梯排隊等候

可以轉酒店根本就係漏洞

禾唔知呀

原來如此

生左兩件都咁淫 真狡猾

你估得呢個漏洞？
想知正苦邊個policy係冇漏洞嘅

有冇人覺得政府嘅效率真係好差？
一個良好嘅政府應該係上傳下達
但係睇簡報會
覺得政府內部各個決策局消息都唔互通
每個部門都好似isolate咁

新嚟？

唔睇由自可
一睇google map個gallery就

唔係第一日講架啦

佢政府部門全部各自為政架
根本一盤散沙黎

隻台狗真係

連登抗疫新聞主任

東華三院賽馬會朗逸居+1初步

李鄭屋順寧道敬福護理院
3703 3733 3734 3735 3739

慘

支持樓主

No comment

講富士大廈, 大家容易 get 到 location 係邊

幫手推到記者見到

平時要改地址都見識到

煩到仆街

我只係識香檳

SURE 2000年先畢業

樓SH～

樓SH上

最後一句係exact situation

唔係
只不過呢段時間特別有呢種感覺

敬福開始嚟料

好治癒

到今日都唔對街市同傳銷take serious action, 但就去ban其他行業

各自為政 推波 不嬲都係香港政府特色

怕醜仔原來帶電子錶

究竟會唔會答有冇註冊呢樣野呢

I dont have any comment

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

就算唔離開酒店
落酒店餐廳用膳都有傳播畀公眾嘅可能

呢啲等除褲焗腸嚟先問到嘢

其實好恐佈
之前 慈雲山港泰爆, 跟住就好多老人
之後 屯門康和爆, 呢輪就開始到康和老人

唔開間印傭公司名？
等佢去慢慢搵單就太遲啦

答唔答就另計

北大嶼山醫院24小時支援亞博

武漢茶心聲：躝啦大陸狗

咁多間老人院中好似係得黃竹坑果間冇第二次既爆發

但之前有人講過果間同其他老人院比係豪宅黎

唔好扮絲打啦

好似答左冇其他補充

經濟日報竟然講臨時醫院 唔係紅架咩

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

明知係漏洞

呢個問題就SET得好
而家咩資料都冇 係咪即係衛生署同HA咩都唔知

其他嘢冇所謂
但疫情呢件事應該要有一個中央統籌部門
DH又好HA又好
所有有關疫情嘅事都由上述部門管轄etc
但宜家俾我嘅感覺係各自為政
民政嘢搵民政署
街市搵食環etc

有咩問題？

頭先開過兩個名
銅鑼灣商業大廈 傭譽僱傭中心
灣仔 健樂護理

怕醜仔deadair左

上面好撚中意用方艙架嘛

ER ER ER 我都係冇資料係手

衞生署衞生防護中心傳染病署主任鈕祜祿·甄嬛

大學出完報告話有關係 佢話終有專家證實 會嚴肅跟進

之後777咪送左班免檢既抗疫專渣俾佢

乜撚嘢評價風險

口音東方日報

白粉

知道自己口窒窒答唔到
就用 我冇資料喺手 黎完場

咪一樣
正常應該叫臨時醫療設施

你呢啲就無謂既藉口，只有連登仔先會咁認真

完

白粉報

今日記者會到此完結, 多謝大家

唔係話已經搵左個舊顧主咩

記者唔聽野

因為事實係各自為政

呢個係咪好MC

記者喺現場講嘅嘢又好多時都同份報紙嘅編輯方向唔同
尤其東方同經濟日報系

係

好態度

家獻

有時A日頭講完一樣嘢
B喺夜晚就反口推翻
又有時A同B代表政府回答同一個問題但結果卻可以截然相反
好心叫佢哋串下口供啦

WTF！

確診幾多

85
82本地

你睇全日禁堂食
話要做 跟住果晚話第二日開社區中心 之後話取消
叫人唔好聚集 但運輸署又照批地鐵巴士CUT車 D人逼番埋一齊
九巴話係巴士站擺櫈俾人食飯 運輸署仲夠膽死出信話下次叫人應該要申請左先

搵外快唔講得

大件事

可愛

thx

點轉 搭的士？

新世紀廣場

唔好畀佢跌
一定要升到gym撚頂唔上街抗爭

要去成人台賓印po搵人

垃圾公司，一見到回落即刻叫人返公司返工

吓 聽日好大機會過百喎

好撚ON9， 都唔知班高層點諗野

雖然我都估下個星期會多咗人返工

分分鐘政府見回落都叫人返工

唔知政府會唔會取消公務員WFH呢

班高層覺得俾下面班人一日WFH都係蝕撚咗一樣，喂大佬我WFH唔係放假，有做野好唔好

一直都冇得WFH嘅文職見住其他team同事有得WFH覺得羡慕

記者幫幫手問條問題
今日HA話改左出院規則
想問下而家新出院果班雖然話係冇事陰性出院 但會唔會幫佢地做番醫學監測 或者要求佢地出院之後都要家居隔離多段日子 7/14日咁
同埋之前都試過話有康復者體內有病毒殘留
當時就話殘留物已經冇傳染性 但而家修改完規則令病人快左可以出院
病毒殘留既風險有冇重新做評估 同埋有冇數據暫時新出院呢批有冇人係因為再有病徵而重新入院

gym 撚真係好煩 日日都問有gym 做未

好撚慘
利伸 同你一樣

公司總部果層話因為驚一中就成層要停 會部門停頓
所以果層有輪班工作
然後我係另外一座 冇我份

機場一名保安人員確診感染新型冠狀病毒，她最近上班日期是本周一，在一號客運大樓7樓禁區入口保安檢查範圍工作，有3名保安被列為密切接觸者，須接受隔離。機場保安公司已經安排與確診患者同一組別的員工，接受病毒檢測，曾與確診患者接觸的員工，須在家等候檢測結果。確診員工的工作範圍和儲物櫃範圍，以及曾用餐的機場保安休息室，已進行清潔及消毒。

原文網址：

理工大學學生會表示，大學宿舍成德堂有宿生確診感染新型冠狀病毒，有2人被列為密切接觸者，其中1人經驗測後證實沒有感染病毒，另1人現正等待檢測結果。宿舍正了解確診宿生的旅遊紀錄。

原文網址：

有本事攪聯署要求健身中心拒絕執行限制令開門做生意 反正出事仆街死嘅都係老人家

又係hall

本地持續

樓主係時候叫返 Linda 同 Sara 返出黎,
如果唔係你黎緊既 post 就快冇人問君

你間公司好無常識，十四日KEEP住回落先係真回落
同埋十四日後剩番三十宗左右，先OK少少
真係爆到百幾宗，啲人慣晒

可能唔止得佢間公司係咁

應該有D係跟政府講左WFH 但發覺今次好多公司都唔跟
又日日百幾單 唔好意思收番 所以一見回落就即刻CUT

希望果D公司爆群組，睇吓D高層點死，當然我公司都係咁

一齊搞ocamp 嘅話就大爆發

茶茶都有人j 的

This

Updated

未夠鐘

葵青急劇上升

長康邨康泰樓好撚多case喎

葵青區急起直追

我見佢最底寫8月5號最後更新

新聞稿未出，尋日睇都仲係79頁我記得

但佢過左14日嗰啲確診者住所/到訪大廈會cut，所以應該會日日差唔多長？

update咗啦
琴日嘅

今日嘅

大廈list夠14日就會delete

building list去到8月2係咩原因？

有delay
唔通個個patient一入到去就即刻一口氣寫得曬14日去過邊咩

未見過空咁耐

青衣急起直追

又係長康邨

九龍仔游泳池1名救生員初步確診感染新型冠狀病毒。康文署表示，他最近一次上班為上月25日，游泳池在上月15日已關閉停止服務，署方已即時安排全面清潔及消毒。

有關的救生員最近沒有外遊紀錄，工作時有佩戴口罩，上班期間體溫正常。由於他是確診者的緊密接觸者，因此需要進行病毒測試，昨晚獲通知初步確診。他目前在醫院接受隔離治療，情況穩定。

原文網址：

ON9傳銷群組似乎有潛力挑戰酒吧樂隊群組做第2個過百群組

萬能KEY 太多CASE UPDATE唔切 希望市民體諒 諒解

大家麻煩block柒佢 條友仆街嚟

哇屌
• 32m
搞掂單案可以移民英美

淨係show 個槍傷已經直接拎到綠卡

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

金門建築回覆查詢時承認，已獲悉一名分判商（明泰建築工程有限公司）工人於昨晚 (8月4日) 初步確診，該名工人是西九文化區「演藝綜合劇場及地庫延伸部分L1合約工程項目」的棚架工，最後上班日期是7月31日。

【18:47】機場管理局表示，接獲機場保安公司通知，一名於一號客運大樓7樓禁區入口安檢範圍工作的職員確診，涉事職員曾於機場保安休息室用膳，3名同事須檢疫。

#2620
0725 屯門 藍地街市
0725 離島 香港迪士尼樂園 ODV 職員餐廳

#3156
0731 屯門 蝴蝶廣場 太興
0731 屯門泳池壁球室

#3270
0730 沙田 金禧花園 譚仔三哥米線
0730 沙田 積富街35號 大利茶餐廳

#3333
0728 灣仔 渣甸街 54-58 號 樂心冰室

#3395
0724 灣仔 循道衛理聯合教會
0724 東區 歌連臣角火葬場

#3490
0724 觀塘 淘大商場 必勝客
0724 油尖旺 新文華中心
0727 中西區 大眾銀行中心
0727 中西區 嘉利大廈 La Vache!
0727 中西區 鴨巴甸街 14 號

#3642
0731 沙田 新港城中心
0801 沙田 京瑞廣場二期
0801 沙田 碩門商場
0801 沙田 沙角市場

#3711、3712
0731 油尖旺 帝京酒店

截至八月四日，三間為政府提供檢測服務的私營化驗服務提供者（即華大基因開設的華昇診斷中心、中國檢驗有限公司的子公司中龍檢驗認證（香港）有限公司及Prenetics）已為上述組別人士進行了超過90 000次檢測，當中有31個樣本呈初步陽性。

根據《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章）第4（1）條，政務司司長如信納某人或某類別人士符合特定條件，可豁免該人或該類別人士接受強制檢疫。為香港供應2019冠狀病毒檢測服務的公司或組織相關技術人員，屬於獲豁免人士類別之一。截至八月四日，共有215名人士在這個類別下獲得豁免檢疫。這些人士在港期間須接受醫學監察，佩戴口罩及每日量度體溫，並向衞生署呈報任何不適。於八月二日從內地抵港的七名內地核酸檢測支援隊先遣人員，在抵港時均持有72小時內的核酸檢測的陰性結果。

為進行自願性2019冠狀病毒檢測而收集或使用任何個人資料，均須符合《個人資料（私隱）條例》（第486章）的規定，而處理相關資料的政府部門或檢測機構會視乎需要，向衞生署或其他相關部門提供資料作防疫用途，工作流程並不涉及將任何個人資料提供予境外機構或人士。政府亦已採取措施盡量減少需要收集的個人資料及接觸有關資料的流程。

元朗元政路臨時鮮 魚批發市場
3732 住所

仲要22歲男，住批發市場

仲有兩個住魚塘

可能係條魚

可能住魚欄閣樓
嗰度睇外表住得吓人

敬福95歲

尋日有個100歲女

頭幾個住址都不適用

好彩停左課
如果唔係隔離小學就

魚仔

有線新聞一名攝影師確診，正等候入院，一名記者被列為緊密接觸者需接受隔離

Cable 有個記者係密切接觸者

究竟住處不適用姐係點

3676係7月27日台灣抵港，住咗三日酒店後離開，機場截獲送檢疫中心

3674、3675與本地個案有流行病學關連
可能都係檢疫中心第十日檢測確診

據行內流傳，該名攝影師周日曾到九龍維景酒店，採訪內地「核酸檢測支援隊」來港下榻酒店的過程。據當日新聞片段，工聯會麥美娟曾接受傳媒採訪。《蘋果》已向有線查詢，正待回覆。

我同你係咪要網上直播記者會
Mon post/ mon 直播comment答問題
唔洗現場答啦

落嚟播毒

終於有電視台親身做直播
之前檢疫cable又係踢爆咗好多嘢

第一身報導

答問題都緊密接觸
你地用口水溝通

估唔到去武漢果2個無事，反而係香港果個中招

嗰陣佢地做足晒保護
香港肯定又出街野到

死得啦 架採訪車變的士係咁傳

我係劉家獻，你問我答

傳銷群組之後有線群組
叫撚左全港禁足架啦 真係屌你老母777

患者星期日發病，星期一睇醫生，第二日交樣本，星期三晚確診
而家咁嘅檢測流程
錯過咗頭幾日病毒傳染高峰期
咁樣唔容易控制疫情

成德堂近況更新一：
CD Hall Updates (1):

[校方電郵]
宿方於下午六時二十八分向全體紅磡宿生發出電郵，指宿方於今天（八月五日）接獲一名成德宿生確診個案的通知；根據閘機記錄，該名宿生在七月二十九日離開宿舍後沒有再進入宿舍。該名宿生沒有室友，有兩位套房室友（共用洗手間及浴室），兩名套房室友均於八月四日進行武肺檢測，一名呈陰性，另一名等待結果。舍方指已指示加強清潔及消毒程序，正在等候衛生防疫中心的進一步指示。

[學生會查詢]
1．學生會問：校方會否為宿生提供武肺檢測？
校方答：現階段需要等候衛生防疫中心之指示，現階段並無相關安排打算

2．學生會問：第三學期之宿生（暑sem）需在八月九日前退宿，然而為數不少的同學對宿舍的現況感到十分擔憂，舍方會否延遲退宿（check out）之期限？
校方答：明白同學之考慮，會積極考慮延後相關期限

校方代表亦指出舍方將會盡力配合宿生之需要，如同學有需要請聯絡PMO (31590099)。

香港理工大學學生會

8月2發病 姐係病毒量已經好高

同佢一齊除罩食飯嗰位中硬都似

希望佢潛伏期病毒量未夠高傳埋比自己屋企人

發病前 2日病毒量最高?

好多住幾日院就出院
隻病其實係咪咁勁？

公務員secrets又有猛料爆！！！

你諗定今日點俾人質呢樣野啦

留名跟進

各位高官早晨
今日大硬

今日睇好上番3位數

之後班柒頭記者又問係咪失控 防疫措施無效 乜乜乜

今日可以一一解答

應該上返110左右

消息：本港今日新增約90宗確診

下星期復工鳥⋯⋯

接近百宗 繼續wfh 啦

咁都唔過百

成70+初步先得90確診
50+初步就85確診
爆唔起

呢排啲料好準

呢幾日一係齊頭數 一係每日+5 係咪做數架

留名 CCTVB問
連續三日確診數字低過100，係唔係代表疫情舒緩？

疫情穩定

佢係PR 狗黎，曲線反老燒

我就黎扔咪

新冠肺炎持續擴散，港府早前進行大規模病毒檢測，並聲稱市場上僅得3間化驗所能短時間內提供數以萬計規模的核酸檢測服務。港府晚上(5日)發聲明指，截至昨日(4日)，3間私營化驗所已為安老院舍、殘疾人士院舍及護養院員工、特殊學校宿舍部員工、的士及小巴司機、食肆員工、街市租戶及員工，及物業管理界別前線員工進行超過9萬次檢測，當中有31個樣本呈初步陽性。

方向報唔POST LINK

如果9萬次 先得31個樣本係陽性 我唔知點評論

連續3日確診低過100 係咪有回落跡象 係咪代表已經高峰 你估仲會唔會反彈

一日+5單都算彈，死貓彈囉

中咗未發出黎

我比班記者激到係位彈起 疫情都未得反彈

想睇，支持

D 數字假到咁~
初步確診5X 又係得80
尋日7X 初步, 今日又係得90, 扣咪輸入, 咪又係8X 單

可能今日開始先上高峰

可能問係咪開始反彈

可能檢測準確率無咁高?

0.03%同香港確診率吻合